關於買cl7第三保問題

小弟我岩岩甩左p，都27歲，想買cl7 at，唔係euro R用黎飛
但好多間第三保教話要2年牌齡，問左快而保，開我9800一年，有無巴打推介下邊間平啲又受保

感激同麻煩哂大家

H車高危款未夠2年牌都幾難搞

唔該哂巴打 估唔到cl7都係高危車款 諗住搵架自動波開下，貪佢都幾靚仔

買CL9

cl9反而唔當係高危車？真心求教？

cl7 at邊係高危

巴打想問正常我咁既情況，第三保9800可接受嗎？我問過身邊有開車同事都話貴！但又講唔出正路應該幾錢！thx
小弟乜都唔識

不過我網上填報價單，無得選at mt，係咪應該話埋比agent聽

網上填果D 價 一半 = 出面自己搵agent價

巴打介唔介意介紹個agent比我 如果有認識的話
萬分感激

咁你介紹俾樓主

買CL9好過7AT啦 馬力大啲

2500cc同2000cc用油差大概幾多 thx

好多

差3毫子一公里咁上下啦 睇你腳法既姐 下下大油去俾幾大cc你都無用啦 不過牌費一樣唔係唔試大cc呀

反正都係自動波，點會買架2.0唔買CL9 2.4 ？

CL7AT成日俾人叫低能版CL9 通常都係買7R/CL9多 同埋CL9同7AT二手價都係差唔多

係囉 老西都CL9啦

雅閣保險不嬲貴
3保都成皮真係唔好揸啦
除非你好鐘意個車款 咁無計

不過市面上d CL7/CL9盤好多都牛肺車
每手車主都改到7彩
買就揀返手數低d會好小小

呢款車咁多年
無論R唔R
好多都比人皮到五勞七傷
加上仲有幾多係直版真係大家心照
利申：有幸擁有過CL7R

可能代表好多炒左嘅cl7r係cl7 at扮

多謝哂咁多位解答！謝謝大家

2500cc牌費，第三保唔知又幾錢

其實2000-2499cc既牌費都係一樣 不過H車保都唔會平得去邊

岩，H車真係原罪，多謝巴打